我向藍絲老母表達立場之後俾佢車左一巴

廢話吾多講，直接進入對話 我=😐 老母=🤬

🤬:你做咩吾信任我 我做錯左d咩 對你甘好

😐:我驚你報警拉我

🤬:有咩好驚你做左d咩

😐:我著黑杉囉 去游行囉

🤬:你做咩群埋班甲甴暴徒 你知吾知警察好辛苦嫁

😐:辛苦殺我地打我地呀

🤬:你地班暴徒周圍破爆 搞亂曬個香港

😐:好過黑警亂打人周圍拉人殺人強姦

🤬:(經典廢老語錄)你吾去咪冇事囉 我從來都唔去嗰啲地方咪冇事

😐:你咩都唔做佢都會揾上門 經過衝過黎打爆你個頭都得

🤬:點解你而家會咁㗎 群埋啲暴徒學壞曬 (又經典 你哋俾人洗晒佬啦

😐:(我系無能嘅和理飛 sor)我一件違法嘢都冇做過 但系佢地做就代表我做 無論做咩我都一樣支持 遲咗我比黑警殺左都吾出奇 你同我聽住 我一定吾會自殺

🤬:點解你要講埋啲咁嘅嘢 你真係令我好失望

🤬:你日日俾面色我哋睇 我地欠你啲咩 (日日西佢地面西到仆街

😐:講真你點唸我一d都吾care 因為你同樣令我好失望 細佬俾真槍打中生命有危險 你地居然拍手叫好 我呢世都唔會再信任你 你地連個良心都冇埋(老豆重藍

之後佢喊到仆街 我好似吾關心冇事甘做自己野 我知自己 hunt左佢 我都知佢好愛我 對我好好 我只系無辦法再忍受佢咩都唔知但不停甘侮辱手足 之後都會對返佢好嫁啦 純粹吟下

扮中立老母都好難頂
支持和平示威 反對搞事 再各打50大板
狗有錯 但係搞事都有錯

呢啲真係冇左都唔心痛

你話你有個同學仔朋友好慘，落街買面包俾popo 查袋，之後講手足d 經歷俾佢知啦

受軟唔受硬呀

佢車你一巴 你咪車番佢十巴囉

記住唔好俾啲咩親情勒索到

藍色人唔值得你同情

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

On9
仲講乜親乜情
呢d時候仲唔識分是非黑白
死撚左都唔抵可憐

啲字睇到好辛苦

身同感受

睇左成段字, 都冇見到車一巴既情節...
如果一個人冇智慧 , 冇道德, 冇良知, 冇公義, 冇信任
仲講乜野親情
呢D重藍唔好哂口水同佢地講咁多, 唔會改變到佢地

攬下佢啦

老母多數好易轉色

睇多啲燒山, block咁啲藍page先
動之以情

都明白好多時係好難溝通，人始終受軟唔受硬，如果可以，嘗試講多啲無辜街坊被打，只係講句「跌咗良心」又被打但冇被捕；嘗試情境代入法，搵佢平時唔鍾意嘅事物，將佢代入去受害者角色，喺無辜/在乎的事上被政府/黑狗嚴重影響甚至褫奪應有權利，目的係等佢有感同身受嘅效果，即係針唔吉到肉就唔知痛，咁佢就或者會理解到點解手足要出嚟衝，要抗爭。
舉個例子，佢去街市買餸，俾人呃秤，50蚊嘢，俾500蚊找得50蚊，報警處理，警察嚟到同檔主老友，唔幫你阿媽不單止，仲話佢行使假銀紙，阿媽據理力爭下反而被黑警打穿頭，咁你阿媽仲係唔係覺得自己唔應該出聲？係自己唔好彩，咁就算數？還是去搵其他部門投訴？

系我話成日去游行就大把車過黎啦

我都有避免。。但系佢地成日講 又日日追住垃圾無線睇明明就睇吾明 成日系到扮曬識

好 多謝你 不過好大可能都聽吾入

我有唸過 不過始終養到我甘大 都會心痛嘅

加油吾好放棄呀💪🏿我地一齊面對

每次聽到佢扮中立但講曬藍絲會講既野個陣都好9sad
次次都忍唔住駁返佢轉頭
大家都要頂住啊!!

我有啲藍底同事都係咁有啲啲改變，因為佢之前睇得太窄，呢啲人一覺得影響到自己利益時，睇法就完全唔同晒。
有啲嘢，喺你平心靜氣，好有誠意咁同佢講咗，當下可能冇回應，可能覺得你多餘，或者其實佢已經入咗心，咁就成功咗第一步，不過你都會唔知，只能夠慢慢嚟。
屋企得無線新聞？係就俾啲錢，裝Now或者有線，無線間仆街台真係害咗好多人

好似fans甘追住睇先不過我會試下嫁啦 多謝曬

唔好客氣，始終一家人，能夠成為最後嘅避風港，總好過係發夢之後嘅另一個惡夢。
如果你唔怕肉麻，夠膽就試下出門前，好似講遺言咁話阿媽知大家一家人，你真係好在乎佢哋，不過，依家香港被林病破壞晒，為咗香港，為咗公義，你點都要去支持抗爭。如果萬一發生咩事，希望佢哋唔好太難過。人心肉做，將心比心，佢內心點都會被感動，尤其你係好溫和咁同佢講，甚至覺得你係好成熟，好認真。
唔好介意我多事…